一定要揭開呢個領隊界羅志祥嘅惡行！忍無可忍！

事緣呢個人渣喺英國教左球會好耐，有d知名度咁樣，於是就有愈來愈多人去佢球會註冊跟佢練習(收好貴架)…
嘩~刷新左我對領隊嘅新定義！經常操練開頭出現咗5分鐘之後就火速唔見人…訓喺度等d球員幫佢按摩… 佢當自己係皇帝定乜… d人仲叫佢乜9教主啦頂！唔知以為係邪教！
呢d就當係條友搞個人崇拜，tum d球員簇擁下慰藉下佢空虛嘅心靈！
但條友仲唔知足，仲要不停食仔！
繁忙嘅香港人真係要向呢位時間管理KOL學習一下點樣可以multi-task咁食仔,
誇張到一日幾個都食得落！仲花言巧語咁tum到d仔死心塌地.
但呢個世界冇永遠嘅秘密, 佢嘅狗公行為俾d女職員識破後竟然喺度唱d仔自己送上門！隻字不提自己有幾咁飢渴！又借d咦非禮人，摸人, 無啦啦咬人個鼻, 俾人兜口兜面屌9佢就扮話係同你玩吓咁啫！由u21至到元老球員通通不放過！
簡單d講就係一個徹頭徹尾嘅7版羅志祥！

唔明點解到而家條pk都有大把忠粉盲撐！醒下啦英x聯嘅人！

奉勸大家千其唔好跟呢條友踢波，尤其係仔！否則成為受害者嘅話唔好喊！

最後祝曾受傷嘅心靈盡快康復！一世遠離人渣！

傑斯？

唔係

potter？

Gay

喱講

羅渣士？